又想除人褲揸大脾頭壓Pat 香港黑警踐踏全球女性尊嚴

香港黑警全部都係畜牲 禽獸 強姦犯 變態佬